[考古] 其實當年發明光速屌西舞條傻仔個腦諗咩?

話比啲女知
我屌撚到你著火
呢啲都加埋舞步都其實幾白痴

CLS
我諗後面啲dancer都恥笑緊

屌到黑洞發光

賣點嚟
等啲女自己講我想試光速屌西

空幹舞（英語：Air Fucking），是形容「對空，前後抖動下體」的一種舞蹈模式，其中「幹」字乃形容他人舞技高超之意，此舞蹈最早可追溯至1980年代末期麥可·傑克森的表演，之後經不斷地改良、演化，而成為如今的空幹舞。由於此舞蹈係歌手羅志祥的招牌舞蹈，其最長空幹時間可長達30秒以上，更有「亞洲空幹王」的美譽，因而將此舞蹈在臺灣發揚光大。羅志祥的空幹舞，在香港則被網民稱為「光速屌西舞」。

好神呀

下半身不停抖動上半身仲可以做其他動作
呢個上下互搏可比周伯通

屌你上下互搏